有幾多女仔接受到男仔冇賓周?

10歲果陣，當自己處於扯旗時候，意外比狗咬斷賓周

依家28歲，事業有成，有車有私樓，月入8萬
但A0

是否失敗人生 冇女埋身就算事業幾成功都係廢人?

利申: 身高159，樣衰毒撚

拉

咁你點痾尿

用口噴尿

真唔真啊

吓？

咁你小學身體檢查點

要比醫生睇jer jer

圖定伯母？

得159 又樣衰毒撚 有賓周都無用啦

毒咩撚 你都冇撚用

你介唔介意另一半有sp?

唔可以話真 但一定係堅

佢話正常

叫雞呢?

好想研發 賓周移植手術

同意 根本去唔到嗰個階段

樓主唔好亂諗

唔介意，肥婆豬西都冇問題

咁你介唔介意另一伴有 jer?

男人唔得，人妖得

人妖身分證寫男性

你唔係講呢句都信你一成

點解要對住隻狗扯旗

有性慾

睇新聞外國有人好似用唔知乜肌肉定物料整返條賓周
有無問過醫生

冇賓周叫雞做咩傾計？

獨龍鑽

我想再生

用口噴有幾難
只要急尿果陣，將力量集中係個口到
就可以將尿液谷上腸臟，再經過食道由口噴出

希望你真係有一日會斷賓周

屌我諗起水妖鳥 樓主仲要俾人斷左尾

不如試下轉性做TB?
可能反而溝到女

本來都想同情, 但係你講呢句我已經知道係假

用口噴有幾難
只要急尿果陣，將力量集中係個口到
就可以將尿液谷上腸臟，再經由食道從口噴出

我想變做人妖再變TB

樓主真係冇撚用

唔好怪樓主啦 其實佢仲係小學生黎
我係佢表姐 唔係好親個隻
佢有少少低智個d唔好講啦
佢讀特殊學校個d都無謂提
不過大家放過佢啦 佢仲係讀緊小三
佢老豆老母都好辛苦 要照顧樓主
佢細細個已經食雞唔食雞皮 食橙食埋橙皮
我代佢係呢度向大家道歉一聲

你都幾撚悶
我專登㩒入去睇咗你啲post

表姐其實我鐘意果個係你

po張相黎睇睇

冇乜好睇
一早將傷口填平左
依家下面空白一片

識唔識㗎你
玩膠玩到咁離譜
假膠先好玩㗎嘛

不過到底係咩心態 要幾無聊先會開啲咁嘅垃圾post

開發自己前列腺囉

搞Gay咪得～
或者變性

乜撚野用口噴
作都作好d喇
本身想同情你 點知真係膠post

屌你

pr 不推文 完

另一半有j咪得囉
你做變性手術

。

有無考慮變性？

2020年7月25日或之前滿18歲 就可以登記做選民，你登記咗未啊？

尿谷上腸係咩玩法
義肢都有 你去買條假鳩當義撚用住先

幾好笑

2/10

又有好多人推遲早block鳩埋推嗰啲人

屌你
Ice borne 嚟？

未來一年林鄭會推23條 而呢250億就係武力鎮壓嘅軍費

依家緊係唔介意
當另一半有sp自己不斷比人帽
自卑心更重

冇圖你話你老豆孖腸都得啦

又一個因為on9而要單機既人

你俾條女玩屎眼咪得

咁撚樣嘅垃圾post都上到熱門

笑撚到差d仆街

不推文啦大佬，推啲有用post好過

其實ok 唔扑野咪得

咁撚垃圾嘅po都上到熱門 連登乜撚野事？

撳錯 sor